如果星期六元朗自製戒嚴 ...

我哋去嘅目的係鳩烏，食好西，買老婆餅，咁先可以反白色恐怖，反警黑合作，爭取返市民免於恐懼嘅自由

無論尖沙咀定係多次港島遊行，都唔會有鋪頭一早落晒閘，好多仲係好歡迎我哋。如果元朗商戶一早落晒閘，唔歡迎我哋去幫襯，其實我哋可以考慮下突然決定唔去，然後個個星期六日用同一路線申請遊行，睇下佢哋頂得幾耐。連一樓一都冇人去，我唔信日日自製戒嚴嘅話，啲牛屎佬黑幫喺元朗咁多生意頂得住好耐。講到尾，黑社會幾愛共國都好，都係要開飯

古惑仔唔洗食飯咩
個個星期都申請 直至比行為止

無生意點交保護費，咁又點收保險費
你咪唔好開，睇你定我頂得耐啲
B仔就免啦，食711都唔食佢

組一團超級大團嘅旅遊團有無得搞

啱呀

而且行街咁簡單，和理非都可以去，隨時愈來愈多人。